近年港姐first round最靚嗰個大部分都係冠軍

2015 mmc
2016 fyy
2017 本身應該係伍樂怡（唔知咩事俾咗隻猩兜）
2018 陳曉華
所以2019年應該係翻版麻倉憂

呢句野都幾廢

一定平胸添

其實係

Kelly衰在個人真係蠢談吐又太廢
Hera其實真係唔靚 丁子田先係靚又有氣質 不過衰在個陣廣東話都未真係識講

話丁子田不如話amber 老實講丁子田我覺得麻麻 amber勾郭子豪唔駛講
所以Hera除咗長頸鹿之外 其實已經係最好

丁子田真心幾上鏡

我覺得個樣怪怪地

生得比夠老

好老相

siu pussy

佢鬼係大熱，嗰屆係有個叫楊埕，同埋14之前嗰啲唔算

果套大熱係吳凱欣

呢個堅靚唔離地

吳凱欣係之後先大熱，楊埕係first in最突出嗰個
如果依家吳凱欣係tvb，佢絕對可以挑戰依家李佳芯嘅地位，如果開女神聯賽，將會係類似新垣結衣鬥石原里美，巴塞鬥曼城咁

唔知反送中有冇講過嘢

#4同#11已經睇得出佢嘅人氣幾勁
成四年差唔多冇係電視出現(只係viu同港台出現過)
用佢鬧依家人氣no1嘅李佳芯都攞到36票
之後鬥靚都有64比
就好似一個四年冇踢過波嘅過氣球星(途中只係踢過兩場表演賽)同依家嘅美斯鬥球技都鬥到64比

Mmc果屆好似好多都好豬
好記得好初頭果陣tvb放曬d參賽者相上去fb
Mmc果張有個留言直接恭喜佢贏左

始終覺得10a果屆係贏10a光環多啲

mmc未出現之前, 會考25分, hku 畢業已經拎哂noise喇
而家mmc 拎10a, 仲要劍橋大學法律, 前無古人

嗰陣佢屈晒機

10A+Cambridge law
張cv咁靚
個樣只要正常3甲係基本

所以果屆佢咪比人排囉
加冕坐后座龐卓欣完全唔理佢
果陣其他女應該好唔妥佢渣住咁誇既學歷黎屈機

吳凱昕真係好靚

屈還屈，其實佢幾純
拍埋fyy就睇得出

傳媒見到10A
好難唔吹捧
又唔太關佢事既

奶文匯報垃圾

你講緊費話

奶文匯報睇到好想打柒佢

唔係
好啲嘅應該叫first in港姐

Fyy同mmc算係近幾屆港姐撈得最掂上位最快
不過係咁岩呢幾年d花旦走曬咁濟
下面果d先上得咁快
蔡思貝依家好似女一都黎緊

仲睇cctvb...又話轉台杯葛

衝線一早女一左
之後都keep住女一

睇返張相都仲係覺得好靚

丁子田好撚柒喎 有啲似波仔個家姐 好撚柒

罷睇tvb喺連登原來都係得個講字

唔好再講咩伍樂怡啦，港姐真係唔係剩係得個殻就得
佢既表現係真係攞唔到三甲，掂既一早紅左啦
個屆冠軍係就係唔靚，根本係個屆既佳麗論樣論學歷都唔特出，但冠軍佢當日係真係贏在有自信淡定

個時睇呢張相覺得mmc好靚女
點解依家好似跌哂watt

不嬲支持tvb

現場表現問答垃圾到

入左TVB之後 連氣質都無埋

講女竟然冇圖比較，連登仔進化剩靠記憶J

借位

［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！

丫邊個邊個啲女呢

伍樂怡連早排 amazing summer 記者會，出黎講幾句野都食晒螺絲，相反隔離既張秀文講得好流暢，有做功課，証明唔係一味靠對波

即係邊位 kayanc?

教束達哥個港女女友?

直覺覺得Kayan c 未必入到圍
港姐傾向揀新人/素人入圍
kayan c 撈過咁多野仲上過viu未必會俾佢玩

唔睇cctvb

丁子田咁樣衰都有人吹奏

睇到2015已經唔使睇落去

翻版麻倉憂得嗰張靚
其他相現晒形啦

屌你老母啦 仲睇cctvb

「港女」姐

本身已經唔出名，你地討論仲要一張圖都冇
完全唔知你地講緊邊個

mmc係最靚果個? 樣同身材都冇
係10A光環先嬴

果陣就係睇左呢張相覺得佢堅靚
依家唔知係tvb化妝太柒定點已經唔算靚

代表香港去東京個個都幾靚

TVB唔會放有Viu記背景嘅入嚟，您哋睇湯沛宜嘅經歷已經知咩事：

得一張靚 之後

Kelly Ng根本可以跳出黎
唔好屈係公仔箱

決賽當時已經覺得佢跳左watt

冇圖

今年冠軍一定係果個堔圳大陸妹

呢張相係最高峰
跟住一路由高處滑落到而家愈來愈低

龐卓欣勁索

龐同mmc好似女拔同屆又一樣外國回流家底雄厚

大家點會估到當年mmc同龐卓欣鬥生鬥死
點知而家最勁o個個係郭嘉文

劣化版朱智賢

老實講 唔平難代表香港

小弟都認為呢位伍公子應該喺美國荷里活亮相🇺🇸

下
伍樂怡豬膽鼻 都冠軍？

終於有人講人話
個嘴一笑真係不了
amber>hera>丁子

痴撚線冇圖都講到4頁

其實伍樂怡唔靚
個鼻同個嘴都唔好睇
不過好似好多人都中意佢

你地再HARDSELL 硬推D KOL,麻倉憂同國際小姐
應該有機會燈走晒 最後尼個平民冠軍

吹奏過後 而家兒童節目見佢主持都重係生硬
真係可以撈得起咩?

佢上鏡好鬼似張秀文

咪撚再睇tvb啦

反而我覺得英國返黎個個有機入3甲 應該入到屋

其實睇張相果陣都未知佢考10A

Carmaney

小超送1億豪宅

大家唔覺得揀親個班候選港姐，好多都係唔識講廣東話，又唔識香港文化，全部係ABC

乜有講錯？
First round嗰陣mmc的確係最靚

大波星人呢

笑OK喎
有咁差咩

鼻同上唇個位好怪
好似苦笑咁

同照妖鏡有乜分別

咁都ok?你盲左呀？

tvb d造型同化妝真係玩鳩佢

大媽樣都OK

仲睇TVB,咩年代啊out撚到呢

Mmc果年叫最靚？？？
我唔認同

#37

睇左咁耐都唔覺伍樂怡邊到靚 個樣勁奇怪

2017年點睇冠軍本身都係俾Regina

屌開狗?

Kelly 其實我覺得幾靚
不過睇佢做兒童節目，個人好似唔夠放咁，似遊緊雲

個個參選前梗係打哂野啦 參完咪變番原本個樣囉

屌你咩 咁都叫靚!?

翻版麻倉優對眼由左眼搭去右眼uber要比6蚊...
其實佢邊度靚 睇返佢平時啲相 我真係睇極都睇唔出

近年月亮最圓嗰幾日都係中秋

J 無可J … 連女版張繼聰都唔放過

MMC靚?
你去老銅葵青區望下D妹妹仔

佢地果堆剩番又上到位1隻手數哂

Amber 最好
不過港姐冠軍傾向唔俾矮撚做

都唔只係做節目個時啦

伍樂怡同丁子田都唔靚？
想問問樓上d ching 食開咩女？

My friend Jason got a commission to compose a piece of music for the pageant contest.

I congratulated him for having received a commission to compose a waltz for the pageant 2019 because it’s a once in a lifetime opportunity. One of the contestants will showcase her waltz dance 💃🏻 which I can’t wait to see. I would like to congratulate Sarah on progressing through the preliminary round.

上年個honey先得囉

邊個

乜係女人就J架

我係指每屆參選港姐first round面試最靚嗰個大部分都係當屆港姐冠軍，唔係話最靚嗰啲大部分都係港姐出身

由佢參選已經覺得佢遊雲，得外表冇內涵

你係絲？

真係好似呀ching笑撚屎

呢張第一次睇真係覺得好靚好有氣質

推

唔少視友都嫌佢太離地，樣樣嗜好都係貴族級

其實佢之後個年都有個人係cambridge grad，不過三甲不入

純？你冇睇後生仔佢講甜故？

佢自己都覺得自己win硬架啦

蔡女一咗好耐啦，單車個套，應該係秩咗好長約
好似賓穎咁，樂大媽都話佢約長，搞到套套都關佢事
照估計fyy拎獎同做女一（同signal wong個套疑似係）快過mmc都因為後者唔肯簽長約

個時仲係人生勝利組，個朕自信除隔住個mon都聞到
之後畀網民同社會大學洗禮，個種氣質搵唔返

人地話佢似朱智賢，其實朱靚過佢好多

佢個年其他人又真係好平凡真係天時地利人和有齊晒
不過最後勝利者其實係郭嘉文

咁江嘉敏都幾例外

個年我都覺得amber tang（疑似整容後）係真係屌打，衰在太矮

例外還例外，如果佢運動才能真係廢TVB就唔會搵佢頂歌莉亞拍《誇世代》

佢想出pool就要博有精英才俊enjoy電燈柱配老鼠箱

咁講真江嘉敏比起其他新人真係多d演戲經驗，所以去過viu tv都唔係致命傷，冇料就係冇料

你會要莊兜定老鼠鄧？

Juliette舊年出咗pool，小弟無謂爭，奪人所愛猶如殺人父母吖嘛

龐小姐睇個樣都八婆格 仲要大家同學,一定唔想輸比佢實同你玩小圈子
10A應該不屑玩呢D八婆野

根本冇放過在眼內添啦

DGS盛產政治動物就係咁解